震驚網絡既MCR cover

個vocal

左右開弓